分手後每日只想喊

同ex一齊咗2年幾
雙方都曾經視對方係終身伴侶
但係最後因為好多價值觀、性格上ge磨擦
喺一個月前被分手了喊咗成個月
尋日正式清楚佢對我冇晒感情，唔會有機會再返嚟
以為可以move on, 但係依家都係失晒控咗爆喊
心真係好累，到底點先可以唔再喊

利申：絲打，借fd acc出post

男人一般唔會咁狠心，佢有第二個？

早啲發現好事黎你都唔想結左婚都仲嘈

關咩事

咁咪喊囉

佢冇，只係已經唔愛我

喊到個人好攰
身邊個個都叫振作

終身伴侶諗多左啦

我明白
互相支持

收皮啦屌你老母扮感性

真係諗多左
我同 d ex 都成日講之後要點點點
但愈大愈睇得清

一日無求婚一日都無終生伴侶呢個講法

未喊夠點振作啫⋯
身邊啲人唔係你本人，點會感受到唔種痛咧
唔想喊就搵啲自己想做好耐但拍拖嗰時無做過嘅嘢做⋯
或者你想做，你另一半唔肯陪你做嘅嘢做

pm me

pr公司老套招 : 「借人地account 」

真人真事，冇pr公司囉

好大教訓，跌到好痛

2年幾，傷心一陣再出發啦

唔夾而分開都好過硬要一齊之後佢出軌

我同你都差唔多
其實又或者咁講丫, 2年兩發現價值觀唔同
已經叫好好彩

唯獨價值觀係好難改變
當兩個人價值觀唔同, 係無可能係埋一齊
藍同黃就係價值觀, 無可能為對方而改變
的確有啲事, 係要有觸發點, 至知對方價值觀

所以, 你及早發現係好事

其二, 如果對方唔愛你, 就已經唔講得上關價值觀事
係淡左, 想追求新野, 或者佢未玩夠吧
樓主應該仲係好後生, 18 22吧

最後, 我覺得你唔好諗佢喇, 因為佢並不適合你
努力Move on, 令自己過得比佢好
想當年我用水泡去渡過, 但叔叔話你知, 咁樣真係唔啱
我都後悔用左哩個方法

而令一方法, 就係有班好朋友
想當年佢地輪流陪我, 其實, 有朋友真係好
佢地睇住我喊, 陪我出去玩, 一班朋友聚會, 玩下Broadgame咁
其實係幾好

但咦家你就辛苦少少喇, 因為無得成日出街
加油呀!! if you think you can you can!

我31 la
我空窗期好耐先遇到ex
以為呢個會係最後一個
但係原來都只係過客
果種失望、後悔、好多嘢加加埋埋ge情緒
心情真係好復雜

就算求咗婚都未必結到婚

結婚都可以離婚

喊完好 move on喇 人地有貨 先會走

申利： 散左個零月

我戒指都買左

係街串佢兩句 粒聲唔出就走左

下下都要我跪佢返黎？

請問關係咁脆弱 點求婚？

依家離婚容乜易
女仔都有能力自力更生
結咗婚之後仲洗鬼好似以前咁 要睇男人面色
唔啱就離婚

傾唔掂數就唯有下個
兩個人最緊要係交心

一開始係想同你過人世
一定諗好多將來同計劃
之後你地慢慢開始露底
啲衰格開始露哂出黎啦
自自然然就開始唔敢諗
再惡化落去就自然拜拜

個價值觀跟本傾唔掂

下下同d fd比 結婚要買樓二人世界

要有公主式婚禮

我心唸可唔可以貼地少少

係咪要我拿埋個腎去賣？

特別日子要送齊禮物 唔係牌子野睇唔上眼

佢又唔係唔知我咩底細

總知我做唔到就我錯我唔岩

點溝通 點將來？

抵死啦
肯定未散時諸多要求,又揾條仔出氣
放生條仔啦
唔好虐待人

係呀 今次真係唔想再跪 就係得咁多 要唔要把就啦

咁你都講咗個結論啦
畀機會佢搵個王子返嚟

抵啦,痛死你

肚臍機關掣!?肚你老母咩

我認我廢 比唔到全世界佢
但從來唔睇自己乜條件
灰姑娘都要識掃地煮飯呀
佢可以訓成日 要我屋企人煮埋飯佢食 有病都唔識睇醫生果d

結左無耐就離？

GAY 佬會~

咁真係拿黎攪
點解個人會變得咁快

即係有第二個target la
原來感情真係會輸俾新鮮感

到死個日先知邊個係真正既終身伴侶

屌你老母，又搵到你啦

你女朋友開始露底?

點解個情況同我咁似
樓主應該咁諗 如果係愛你嘅人點會捨得你傷心難過
如果佢令你喊咁耐即係佢唔係對的人
依家無得一齊番咪仲好 第時一齊番喊得仲多啊

可憐之人必有可恨之處
諗下自己衰咩先啦

hi anna

求咗婚一樣fail
急於求婚嗰個，點都唔肯結婚
結婚都係兒戲嚟

唔結婚可唔可以收返隻戒指